男朋友成日想試3p

想滿足佢但係又過唔到自己嗰關
試問有邊條女會想同人分享自己男朋友吖
差唔多晚晚都因為咁而發惡夢喊醒
真係唔知點算好
都因為呢樣野嗌過幾次交傾過幾次
但係都冇用

好啦，最近呢個話題終於冇再提起
點知又有條女冇啦啦同我講有機會一定要試下3p
俾我條仔見到
就叫我得閒就撩下佢引下佢(呢個佢係指條女)
P.S呢個係我同學
同佢講我唔想扯埋我啲同學落水
話咁樣我會好尷尬，唔知點樣面對
佢居然問我如果我讀完書之後先揾我同學join有冇問題
(佢覺得我之後唔使再成日見班同學先咁講)
嗰下真係成個人灰撚咗

宜家我真係唔知點算好
好矛盾
想滿足佢但又過唔到自己嗰關
成日屈住屈住，好辛苦
有冇咩方法可以令自己唔咁在意

sorry for1999

叫佢搵條仔，諗下你感受

同女朋友都拍咗拖年半，扑過唔少次，
但佢成日都話我滿足唔到佢，
呢排佢係咁話想試新嘢玩，話上網叫條仔嚟同我哋玩3P,
仲話成日幻想俾兩個男人屌好刺激，求我應承佢，
我份人就無乜主見嘅，俾佢講多兩講就同意咗。

結果佢琴晚約咗條仔上嚟我哋屋企，
一開門就係咁讚佢又靚仔又高大，又叫我唔洗太緊張，
條仔一入到嚟就係咁摸我碌鳩同屎忽，
我都好配合咁係到同佢打茄輪，
我女朋友就企係隔離唔知做咩好。

跟住我就叫我女朋友唔好企係到成碌木咁，
叫佢除衫褲開始玩，
到佢除完衫褲之後去咗一去廁所，
我哋已經入咗房埋緊牙。

我女朋友入到佢間房見我係張床到俾佢一路屌一路淫叫，
兩個人啲衫褲已經除到成地都係，
我女朋友行過去想摸下我碌鳩，
點知個男嘅一手推開我女朋友話「行開啲啦屌你老母」
佢應該平時有做開gym好大力，一推推到佢跌咗落床攤咗係地下。
我見到咁乜都無講，淨係叫佢係隔離自摸先。

佢坐咗係床邊望住我哋扑嘢，下on99咁望住我地。
過咗半粒鐘，我哋已經連續搞咗幾個姿勢，
我地仲要互射兩次，
我女朋友企起身同我地講好悶，我同我女朋友講：

「咁無癮㗎你，一係你走啦唔好破壞個氣氛。」

跟住佢就行咗出房出廳坐低，我嘅淫叫聲大到成間屋都聽到，仲係咁話個男嘅好勁，成世人都未試過咁high，
我女朋友就拍門話要出去，
我哋聽到之後淨係喺到大笑，之後繼續扑嘢無應到佢。

岩岩女朋友whatsapp我話想分手，點算好？

咁樣谷精上腦法真係俾個最後通諜男朋友好D

咁都忍到佢脅持住你屋企人定幾百億身家

男人老狗大方d 啦
你男友屌條女
你係後面屌你男友囉

飛左佢 cls

tg?

你同你男朋友講
3p 冇問題 兩男一女我想試好耐 多謝你bb咁抵得諗

可以講佢係將我係地獄救返出嚟嘅人
有啲野係唔會明

藍絲

咁你咪忍囉，又要有怨言，你唔好夾埋個仆街迷姦人添呀，你地坐監好喇，唔好害人

俾個中間你做囉

ummm..點解吐下苦水都唔得？
迷姦人呢啲野我亦都冇講過
我亦都唔會為咗條仔而去做埋呢啲on9野
你係唔係誤會咗啲咩？

幾歲？男友幾歲

帶去另一個地獄

晒鳩氣，佢有尊重你咩，明知你唔開心都仲逼你，佢只係谷精上腦既垃圾

on9 3p都可以係2男1女

佢想係mff

又係新account
又係無聊post
見一個我洗一個

搵個男既咪得

一定 好有1錢。。

同佢講玩左mmf先
佢接受到下round咪mff

你就蠢啦 上佢屋企 同佢老母講 你個仔話想3p you join? 咁咪滿足到佢囉 到時佢老母係咁禁住佢黎屌 你坐係度都唔會尷尬

屌你老母 3個男人屌屎眼 收撚皮啦

睇過條片就係個鬼婆咁樣屌鳩佢條仔

612前線人員
同埋以前冇開過post唔代表我係新ac

並不，普通家庭

play threesome call me

睇人p算啦，一陣中aids就唔好啦

CLS

好撚癲

睇得我好開心 死臭雞

3乜鬼p呀
屌你兩野 其餘時間你只會見到佢屌另一條女

借3p之名係你面前出軌

因為你要吐苦水都係同你男朋友講, 而唔係人地俾建議你, 你又要下下ban鳩人

搵個大隻靚仔男同學
都係3p姐

就係同男朋友講過都冇用

是咁的, 有會員no.呢樣野
而你既no.已經去到6位數2字頭
(我覺得)係好新既no.黎

111

2男1女都係3p

咁咪繼續講, 講到佢打消呢個念頭
或者佢俾你煩到飛鳩左你
或者係呢到搵下解決方法
叫春幫到你解決d乜?

簡單啦, 搵條仔返嚟屌你, 你條仔再係後面屌嗰條仔
大家都開心

以為你當咗我係特登開ac嚟開po轉移視線啲人

男 男 男
3p

我嘅問題係我屈住屈住屈到成個人頹曬有問題而又揾唔到途徑抒發
寫日記、對鏡講曬自己想講嘅野，同男朋友傾過、嗌過交
甚至趁屋企冇人係度瘋狂大嗌掟野喊打墻都冇用先走上嚟講埋啲咁嘅廢話

我已經係自己可以用嘅方法都用盡
但係我咩都解決唔到
我連自己嘅情緒都未搞得掂吖

好GAY

其實同意樓上巴打講 佢係帶緊你去另一個地獄 你今次滿足咗佢 佢下次又話鍾意條女野外露出 你又答應佢？ 慾望係無止境 自己識諗啦

咁俾個解決方法你
情緒搞唔掂可以搵社工
叫埋係男友一齊去
俾佢知因為呢件事你搞成咁
我就唔信你男友可以對外公開自己既性癖
佢講一次你就(搵社工)公開一次
反正都唔係公開俾佢識既人知
再唔改就暗示威脅佢公開俾識佢既人知
如果唔係佢同你講, 搞到你唔開心, 但佢又乜損失都無

This

叫佢可以搵條仔黎開3p,疊羅漢

出去同其他人 試玩左mmf先
再同你條仔講你玩過mmf好正
今次mmf下次先mff

擺明想屌其他女

btw, 你男友有無一晚射7次既體力先
無既話學咩人講mff

你值得擁有正皮

新潮文?

三個男人

舊潮文
係連登po 會自動改做gay 文

on9 咁都忍
你應該話3p都得，不過係2男1女

我係咪真心咗？

3乜嘢p 你條仔剩係想明正言順屌另外一條女姐
你唔係咁都忍撚到下話
但如果佢二男一女都ok嘅話就

回帶

千祈唔好分手，唔撚好放啲劣質男人出嚟害人

理撚得你男朋友係邊個地獄救過你啦
今次應承得3p
下次唔通屌屎忽又得 sm又得喇喎？
大家都係成年人
say 左 no 仲要勉強既就直接收佢皮啦

佢插你 後面有個gay lo 插佢菊花。。。

你男朋友都幾識嘆

我以前條女曾經問過我，我冇答，我而家好後悔

自貼自己證明係條女先啦

如果唔係就收皮屌你老母死假膠

屌你人型蜈蚣

3P都可以係 你同你條仔再加佢兄弟的

你問下佢
你想同邊個兄弟做老襟？？
你唔係想係我面前屌其他女呀

唔信唔好信
我冇必要為咗證明自己真係女而自爆

你話你男朋友由地獄拉返你上黎
佢而家咪又係推返你落地獄
上面有人都點出左 佢唔係執著響3p
係想合法屌第二條女姐

今次3p 下次
仲有好多個地獄等緊你
np 後門 屌口 sm 穿環 野外 換妻 玩屎玩尿

搵個男仔fd黎3p
屌爆條仆街男友屎眼
再表演夫目前犯佢睇就啱

cls 呢個唔係滿唔滿足到對方嘅問題
你過唔到自己嗰關佢應該要尊重你
我都唔會接受到親眼望住自己男朋友同另一個女仔又錫又攬又搞
男仔可能純粹貪過癮
但女仔好易產生感情
到時佢私下撩你男朋友上床你男朋友一定唔會忍到
最後你都冇得怨因為係你自己親手將男朋友送比人
同埋呢啲有得第一次就肯定有第二次
今日要你3p之後要求你4p
你覺得你接受到？
認真同佢傾一次
話佢聽呢個係你底線
如果佢都係堅持3p嘅咁代表佢貪刺激貪玩多過愛你
飛得

利申 同男朋友佔有欲強 大家都唔會想對方比任何異性掂亦講過絕對冇可能3p

錯手禁錯負皮

3p你今日都肯，幾年前你都冇諗過自己肯喇

分手囉屌on99

做人嘅原則係要守嘅，你估我係警犬咩

唔洗嬲
我幫到你
同我交換體液啦

點睇有日女朋友同我講想帶個女仔fd一齊3p...

你叫佢搵條仔來咁咪唔會分享你條仔

自己諗，一係未玩夠一係佢試你

諗你老母閪咩 你係有腦就唔會開呢個post啦

都話咗我同我男朋友背後嘅野唔係咁簡單
唔係一句分手就搞掂
你乜都唔知就唔好鬧人先啦好唔好？

點解你咁撚蠢

蠢撚到 仲唔快啲搵多幾條女返嚟同你男朋友玩多p？假假哋佢都喺地獄拯救過你

我嘅背景太過不堪入目
我唔想講出嚟
所以你哋話我蠢都冇計
因為你哋唔明個中緣由
我淨係可以講
佢幫我嘅太多
係用條命嚟報答都值得
如果唔係佢我唔會過返正常人生活
你可以話佢想3p係將我帶返入另一個地獄
但係我想講我未識佢之前我過嘅生活先係地獄
我可以講
我嘅過去，除咗佢都應該冇乜男人會接受到
你可能會講如果係真心仲意我嘅又點會介意我嘅過去
呢啲野假架
連我識咗10年嘅朋友
當我同佢坦白我以前嘅一切
佢都毫不猶豫咁同我斷絕來往
(我哋兩個感情好好，好到人哋以為我哋係les/雙胞胎嗰啲)
更何況係要做男朋友嘅人？

你講到以前既自己咁不堪
其實3p都唔係咁差姐
其實你可以接受？

做雞定吸毒？

應該加埋落n次仔

叫佢搵個男既黎3P左先 佢唔制就叫佢唔洗諗

冇做雞冇吸毒
係有違倫理

我接受唔到3p
因為以前唔係自己自願
所以我更加不堪
到而家我都覺得自己賤過雞

咁應該係做公廁啦

屌 一單還一單
咪再作賤自己啦
你呢個男友都係同你所謂 以前個理人有咩分別

笑撚死

結果係三條撚樣玩互串，樓主唔好再性幻想

大家講都講曬 佢都係當條仔係寶都無辦法

接受唔到/唔想就say no

除非你冇底線 = what your bf / husband asked to do then no objection. what others asked you to do then no objection.

唔係自己自願
點解會更加不堪

無底線先係最不堪

屌你諗起有一集friends
講what if Ross老婆無發現自己係les
仲叫咗條女嚟玩3P，點知Ross得個睇字

香港教育真係完全失敗
一段關係中連拒絕都唔識
人格教育完全失敗 垃圾
樓主你段關係都係

雙皇更好玩

有人拆緊底線

忠誠唔是咁樣顯示的，你男友幫你好多唔係藉口，唔正確既野要識得拒絕，不然你既人命唔會有轉變。
俾個例子你，中國人講孝順，但唔係愚孝
Btw你唔知點處理應該要搵專業人士協助，試下搵社工傾下喇，會舒服啲

人生

從來3p 只有兩種結果：1. 咩事都冇 2. 性病
祝君好運

咁你以前有無試過3p

收嗲啦 人哋都唔想講係都要講同問

由尻佢啦 屌極都唔醒
話知佢比幾多p搞

啱啊 乜撚嘢地獄救出黎 佢而家乜撚嘢3P咪帶緊你落地獄咯 放心啦 你唔肯 佢俾帽你戴你都係會落返地獄

根本就淨係想屌西
屌厭你都遲早飛你啦
佢咁講重忍佢？
你個腦細個都撞親過？

冷靜啲
我個ac就真係幾日前開
你可以對番個差距再決定

一個唔覺意拗攣咗

中意你就唔會想3p啦

可以揾個男既 都叫3P

笑到我頂你

咁真係差唔多，你係26xxxx，佢係21xxxx

又係呢D經典"佢救左我"
佢而家咪掉你翻去lor

結論係樓主以前係臭雞公廁

有冇咩方法可以令自己唔咁在意

冇
就算你最後有冇3p，心入邊點都會有條刺

如果你接受到你條仔係你面前同條女捽碟屌閪打茄輪 你就去啦，但我覺得咁會成為你痛苦既回憶，條仔係愛你既，我相信佢唔會提出啲咁既要求

屌你老母 自己都有哂答案仲問乜撚野
連登仔講啲咩你都唔岩聽既
算吧啦
不過聽你語氣仲細
如果你想係到搵人認同你
sorry 冇喎
搵番你男朋友3p啦
到時有啲咩 真係唔好喊
你自己揀既

公平啲，你要求4p

你自己識諗

唔好陪佢癲
無得返轉頭㗎
你係鍾意佢
但又真心唔想3P share自己bf嘅話
唔好逼自己做
因為就算你做完你覺得滿足左佢
你都只係埋下個更大嘅計時炸彈
你永遠會有條刺

點解要勉強自己滿足人地，今次3p 你忍，下次多p 又忍？係錫你點會勉強你做唔想做嘅事。

我都想3p呀 介紹你同學比我啦

原來現實中真係有你呢啲傻閪你同條仔咪撚分手添呀，佢叫你食屎你都仆去食，唔好放生啲仆街出嚟害人

分手吧啦，佢都係想屌第二條女姐
你滿足完佢3p 轉個頭就同3p條女一齊埋添呀

同佢講剩係接受mmf
佢想mff 就同佢叫兩隻雞 ,
鄭重同佢講明如果咁做你都會出面搵mmf,仲要免費大把人嚟果隻
佢自然會收皮，佢咁就分手嘅話都唔洗可惜

個處係俾人輪姦大埋肚落埋仔 , 自甘墮落做公廁免費雞，落仔落到以後生唔到。
唔信男人，然後識咗個男仔話唔介意你依啲嘢，就覺得人救咗佢。
佢同你一齊都係貪覺得你試過咁多，唔介意無底線之嘛

同佢講搵條仔3p插佢後面

請飛左你條仔
投入保衛香港運動
加入我地2000000p.......party
做個更好嘅自己，尋找更好的他，奪回美好的香港

唔洗帶袋？

接受唔到就認真同佢傾下啦
不過精蟲上腦喺好易出軌
祝你好運